證券戶口比較

大家用開咩證券戶口？我用緊中銀晉星 有冇話邊間抵用啲？